Raspberry Pi para mostrar fuera de la caja. Fotos o reales.

Rasberry pi
Fuente de poder de raspberry pi
Enrutador
Regletas de energía para raspberry pi y laptop
extensiones electricas.
Breadboard
Cobler
Jumpers
Boton
Led
Resistencias 220 o 330
Relé
Bujia de 12 Vdc (con cepo)
Fuente de poder
Material difusor
Led RGB

